有冇試過痱滋暗瘡同一個位生？

痱滋生係唇底 暗瘡生係唇面
兩邊連接住 應該勁痛

暗瘡永遠生係鼻
好完過一排又生附近

生喺下巴兩邊 想死